依家m記熱香餅唔可以揀朱古力醬?

原味隻糖醬好唔掂